

Исполнение: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель
Музыка: Сhill-Will, Громчик
Слова: Капа, Иван-Картель, Саня-Картель

Капа
Мой рэп не тряска ляжками в гуще клуба,
Опаской на гламурных пидорах режу шубы,
Напрасно ты взялся, за пацанов с района,
Живешь в особняке с охраной пидарок говеный,
Возьму твой сейф и трахну суку сочно, незаметно,
Как негр, что пиздит уголь ночью,
Ты тявкаешь из-за ограды, вокруг верзилы,
Вить слабый не может базарить с позицией силы,
Иную душу не прикрыть, деньгами папы,
Поэтому ты груша для битья и духом слабый,
И бабы все твои пустышки, друзья обсосы,
Поэтому я шарю быдло! Еще вопросы?
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Речь не обоснована, речь не обоснована!
Иван-Картель
Судишь обо мне по количеству матов в речи.
Слышь я рос в огне, но мной же был прелечен.
Молись паскуда я покалечу весь твой сброд,
Который на меня посмел открыть свой поганый рот!
Услышав брык пацан гляди в обо,
Я владыка черной стороны хип-хопа.
Мои верные псы ждут команды,
В преддверии веселья некроманты варят зелья.
Двери на замок, ебалом в пол сиди молча,
Наша стая выходит на охоту ночью.
Обесточь свой монитор, попрощайся с мамой,
Я приду к тебе домой, чтоб учинить расправу!
Звони подруги, пожелай спокойной ночи.
Она ответит, когда с хуя моего соскочит!
Не верю ишь пацанчик, ганста рэпер.
А тут услышал тех, кто настучал тебе по репе.
Ты дохуя пиздишь, бывает даже складно.
И щиманешь как мышь, при виде нашей банды.
Мой район будет по хлеше «Куинса»
Мусарам стучать не в койм, паренек ты слился.
Капа
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Речь не обоснована, речь не обоснована!
Саня-Картель
Я ненавижу этот быдло рэп, за что читаю эти звери.
Судишь по себе ты мальчик по интелегентный перец.
У монитора сидя дома рассуждаешь кто мы,
Да, я плохой, но в меру, быдло с жигулёвским гоном.
На самом деле я не тот кто станет тебя метелить,
Без причины ты не шаришь, я не быдло, отличный парень.
По долгу лажи страдает богатый мажет,
Гламурный пидор типа не модный по сцене блондать
Вербальные удары делают фарш из ваших голов.
Братан ты слышишь рэп суровый как военный марш!
Сранный нахал ты льешь на наши песни кал,
Ты под гипнозом доза правды ловишь стресс я изгоняю бесов,
Как заведенный я в тебя метаю фразы,
Ей в стразах и тихоня мимо если ты еще не понял.
Все карты биты, рэпчик тянет на мега хит,
Ты распускаешь слухи я лабаю текста мы квиты!
Капа
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Как тебе не стыдно, кто быдло?
Тебе за монитором, сука, ни хуя не видно!
Твоя голова полна говна,
Таких как ты дополна, речь не обоснована!
Речь не обоснована, речь не обоснована!
